大家會點處理ex留喺你屋企嘅嘢？

如題，但唔係對方送比自己嘅嘢，係借比自己擺咗喺自己屋企嘅嘢
大家會還翻比對方定會偷偷留起當回憶
利申 未放得低 但知道冇可能會一齊翻

有借有還

梗係還啦 還得到先好借架嘛

掉撚晒佢

要就黎拎返
唔要就會掉
係咁

實用主義 用得唔好哂

捐比救世軍 幫佢積陰德

你就想見面還 有人可以絕到用寄架仆街

留翻起 有需要當禮物送比條女

依然一直留起
亦都會拎返出黎睇

留返一兩樣重要有紀念價值嘅物件/卡 話唒都係生命中曾經出現過重要嘅人

順豐到付

燒撚曬佢